有冇人分析下中美實力 ?

侵侵都龜

會唔會連攬炒既機會都冇